大家覺得私樓去到咩價先收貨

大西北 6000~7000蚊呎
九龍 9000~10000蚊呎
港島 11000~12000蚊呎

講緊地鐵沿線/近市中心地段

全部再低多2000蚊

大西北跌多一半就差唔多

太古城跌返去12萬

入息中位數三成供十五年到買到居屋

一幢村屋三百萬有找

怪唔得做郵差

居屋50萬
私樓100萬

人工跌返去4000果陣應該得

香港地
普通文員仔收入15k
當人工120倍攞嚟買樓
咁文員仔自己買到嘅樓應該大概200萬
大西北納米樓～200萬 i.e. 8,000-10,000蚊呎到就係正常價

200萬買廣播道

一房一百萬
兩房二百萬
三房三百萬

買兇宅？

開放式呢?

擎天半島 400萬

一萬

等睇乞兒劏房大業主3zero發表偉論

扮有樓敗走嘅過街老鼠保安屈機男，依家無人識你呀

2017年09月20日

有你班傻仔接收
有咩問題